HKDSE可唔可以報4科選修科？

我見呢個人take左phy chem bio econ

日校就冇乜可能 除非佢retake 但retaker如果本身5**都唔會考多次果啲科 姐係佢一retake 就考到咁 可信度高極有限

畀啲stat睇吓 鳩up係人都識喎 咁你都係可信度高極有限

Sor 膠囉 小弟見識少 認真 每年60個 正常人唔知有幾出奇

唔知可以唔講既

柒撚到

根據教育局的規定，文憑試生在同屆考試最多只能報考八個科目，但如八科均為甲類科目，則其中一科必需為宗教、音樂、體育、視覺藝術的其中一科。

姐係唔可以喺同一年DSE take哂phy chem bio econ

CE都極少人讀10科AL都極少人讀4AL啦

我認我柒左嘅 sor 膠囉

on9, 四科有一科好似要係pe music
查清楚啲先啦

小弟17dse take 咗phy chem bio 加一科applied learning 都算4個elective

我知可以咁 但唔知可以phy Chem bio econ 咁

上面咪話咗唔得囉